搭緊車feel到爆m加好急屎 求分心方法

如題

咳下

打乞痴

一咳就咇出嚟

Diuuuuuu啱啱搭巴士先好急屎，差啲賴

M溝屎

我屌你啦

咁你去m記爆

大叫光復香港 時代革命
掛住嗌 就唔記得咗急屎

佢仲要震震吓就快震到出門口.........

睇電話死硬

屎同血一齊瀬 都幾壯觀

個屎眼一放鬆就會必出嚟

屌你影容得好好

痾咁啲先減低個負荷

呢個真 痾少少出黎 唔覺 番去洗下 一係放上ig賣

出行動post減壓
（行動）心戰banner通街掛

chok一chok漏咗少少

哪兒來的紅豆沙啊？！

放屁可以減輕急屎嘅感覺

你老母個西度

自慰分散注意力

一定好好味